// Mot de passe ->

{
    "prenom": "Matthias",
    "nom": "Aumagy",
    "email": "dev@nanokwant.com",
    "password": "immoapp",
    "permissionLevel": 3
}

// Pour les styles ->

J'ai mis tout les styles dans le dossier Styles, et ensuite je les importe dans mes différents component.

// Pour les images d'affichages ->

Elles se trouvent toutes dans assets